<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv>
<channel id="OSNEnigma.ae">
    <display-name lang="ar">OSNEnigma.ae</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSNYahalaCinema.ae">
    <display-name lang="ar">OSNYahalaCinema.ae</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSNMovies.ae">
    <display-name lang="ar">OSNMovies.ae</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="Samatv">
    <display-name lang="ar">Samatv</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="Lana">
    <display-name lang="ar">LanaTV</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="SyriaDrama.sy">
    <display-name lang="ar">SyriaDrama.sy</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="Amman">
    <display-name lang="ar">Amman</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSNYahala.ae">
    <display-name lang="ar">OSNYahala.ae</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <display-name lang="ar">OSNYaHalaAlOula.ae</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <programme start="20191208132500 +0200" stop="20191208150000 +0200" channel="OSNEnigma.ae">
    <title lang="ar">Runaway Romance</title>
    <desc lang="ar">نجمة تلفزيون الواقع تغادر هوليود، وتجد نفسها في بلد الأميش، حيث يجب عليها أن تقرر بين البقاء في واقعها الجديد أو العودة إلى حياتها القديمة. 
A reality TV star finds herself in the Amish lands all of a sudden; which path would she take; To accept her new life, or go back to the limelights(n)</desc>
    <credits>
      <director>بريان هيرزلينجر</director>
      <actor>تاتوم أونيل</actor>
      <actor>جالادرييل ستينمان</actor>
      <actor>دانييل سي ريان</actor>
      <actor>تريفور دونوفان</actor>
      <actor>بو ديفيدسون</actor>
      <actor>درو كاش</actor>
      <writer>جون إليوت جوردون</writer>
      <writer>أميلي جولدن</writer>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺭﻭﻣﺎﻧﺴﻲ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208150000 +0200" stop="20191208163000 +0200" channel="OSNEnigma.ae">
    <title lang="ar">Murder, She Baked: A Deadly Recipe</title>
    <desc lang="ar">وجدت (هانا) صاحبة مخبز وأختها، جثة شريف المدينة، هانا وعدت المحقق المغرم بها أن لا تتورط في المشاكل؛ لكن زوج أختها الذي يعمل في انتخابات الشريف مشكوك فيه. 
Bakery owner, Hannah, and her sister discover the Sheriff’s body; and although she promised her boyfriend not to get involved in the case, but she can’t keep her promise when her sister’s husband is the prime suspect for the murder(n)</desc>
    <credits>
      <director>كريستوفر تابوري</director>
      <actor>أليسون سويني</actor>
      <actor>كاميرون ماثيسون</actor>
      <actor>باربرا نيفن</actor>
      <actor>ليزا دوروبت</actor>
      <actor>غابرييل هوجان</actor>
      <actor>جوليان ويمبليس</actor>
      <writer>كريغ ونمان</writer>
      <writer>تينا بوث</writer>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺭﻭﻣﺎﻧﺴﻲ</category>
    <category lang="ar">ﻏﻤﻮﺽ</category>
    <category lang="ar">ﺟﺮﻳﻤﺔ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208163000 +0200" stop="20191208181500 +0200" channel="OSNEnigma.ae">
    <title lang="ar">That Good Night</title>
    <desc lang="ar">تدور قصة الفيلم حول العجوز المريض رالف، ذو السبعين عامًا، والذي كان يعمل ككاتب سيناريو مشهور في السابق، ولم يتبقى له سوى مهمتان أخيرتان وهي التوفيق بينه وبين ابنه الوحيد، والتأكد من أنه ليس عبئًا على زوجته آنا حتى يذهب إلى تلك الليلة الطيبة. 
70 years old Ralph, a former accomplished screenwriter has two missions left to reconciling with his son, and making sure that his wife, Anna, is comfortable and not burdened with him, before he goes into “that good night”(n)</desc>
    <credits>
      <director>إريك ستايلس</director>
      <actor>جون هيرت</actor>
      <actor>صوفيا هيلين</actor>
      <actor>ماكس براون</actor>
      <actor>إرين ريتشاردز</actor>
      <actor>تشارلز دانس</actor>
      <actor>تشارلز سافاج</actor>
      <writer>تشارلز سافاج</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208181500 +0200" stop="20191208200000 +0200" channel="OSNEnigma.ae">
    <title lang="ar">Winchester</title>
    <desc lang="ar">استنادًا إلى قصة حقيقية، تدور الأحداث حول (سارة) السيدة غريبة الأطوار ووريثة صانع الأسلحة (أوليفير وينشستر) معتقدة بأنها مُطاردة من قبل أرواح غاضبة لأشخاص لقوا مصرعهم بواسطة بنادق وينشستر. ولذلك تعيش سارة بمنزل منعزل بعيد، إلا أن زيارة الطبيب (إيرك برايس) تكشف عن أنه ليس مجرد منزل عادي. 
Sarah Winchester, heiress to Winchester's firearm-trade fortune, has obviously inherited a huge score to be settled with the vengeful souls of those who died by her family's firearms. Sensing an imminent haunting doom, she orders the building of the strangest and largest house that is seven levels high and has hundreds of strangely interconnected rooms on a stretch of land that exists 50 miles outside of San Francisco. Sarah builds this house and brings her family in its top attic thinking that she could protect them in a house structure that has no end and in which some of the most terrifying ghosts are captivated(n)</desc>
    <credits>
      <director>مايكل سبيريج</director>
      <director>بيتر سبيريج</director>
      <actor>سارة سنوك</actor>
      <actor>هيلين ميرين</actor>
      <actor>جايسون كلارك</actor>
      <actor>أنجوس سامبسون</actor>
      <actor>لورا برنت</actor>
      <actor>تيلور كوبين</actor>
      <writer>مايكل سبيريج</writer>
      <writer>بيتر سبيريج</writer>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺭﻋﺐ</category>
    <category lang="ar">ﻏﻤﻮﺽ</category>
    <category lang="ar">ﺗﺸﻮﻳﻖ ﻭﺇﺛﺎﺭﺓ</category>
    <category lang="ar">ﺧﻴﺎﻝ</category>
    <category lang="ar">ﺳﻴﺮﺓ ﺫاﺗﻴﺔ</category>
    <rating system="EG">
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208200000 +0200" stop="20191208220000 +0200" channel="OSNEnigma.ae">
    <title lang="ar">Obsessed</title>
    <desc lang="ar">يحصل المدير الناجح في مجال الاستثمارات وبيع الأصول (ديريك تشارلز) الذي حصل لتوّه على ترقية في عمله، ويعيش حياة سعيدة مع زوجته الجميلة (بيث)، ولكن كل ذلك يصبح على المحك عندما يلتقي بالموظفة المؤقتة (ليزا) التي تصبح مهووسة به وتبدأ في ملاحقته. 
The successful asset manager Derek Charles, has just been promoted. He lives happily with his beautiful wife, but it all comes to the test when he meets the temporary employee Lisa, who becomes obsessed with him and begins to pursue him(n)</desc>
    <credits>
      <director>ستيف شيل</director>
      <actor>إلي لارتر</actor>
      <actor>جيري أوكونيل</actor>
      <actor>بيونسيه نولز</actor>
      <actor>إدريس إلبا</actor>
      <actor>جينا إيلفمان</actor>
      <writer>ديفيد لويري</writer>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <category lang="ar">ﺭﻭﻣﺎﻧﺴﻲ</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208220000 +0200" stop="20191209000000 +0200" channel="OSNEnigma.ae">
    <title lang="ar">Jennifer's Body</title>
    <desc lang="ar">(جينيفر شيك) شيطانة في هيئة فتاة جميلة، تشارك في فريق المشجعين، ولكن سرعان ما تتحول إلى قاتلة تشتهي دماء البشر، تعمل على قتل الشباب في مدرستها الثانوية مستغلة جمالها وأنوثتها. 
This picture is a black comedy horror film. The screenplay was written by Diablo Cody who had earlier contributed the screenplay for the 2007 hit “Juno”. The production stars Megan Fox, Amanda Seyfried and Adam Brody among others. Anita Lesnicki (Amanda Seyfried), nicknamed “Needy” is best friends with the popular Jennifer Check (Megan Fox). Despite their being very different, the pair have been close friends since childhood. Jennifer decides to take Needy to the local bar to attend a concert held by an indie rock band called “Low Shoulder”. Whilst at the bar, a fire breaks out killing many of those who were gathered at the bar. (In the ensuing confusion), Jennifer is whisked away by the band despite Needy’s protests. Jennifer, (bloody and confused), later makes her way to Needy’s home where she proceeds to eat food straight out of the refrigerator. A little while later she throws up, expelling a strange black fluid. To Needy’s great surprise, Jennifer shows up at school the next day looking completely normal – as if nothing had ever happened. Later on, Jennifer seduces the school’s football captain only to murder him later in the woods where his body is eventually discovered. A month later, Jennifer does a similar thing with another student – she accepts his offer for a date but then ends up killing him in a very violent manner later that night. Needy begins to suspect that something is horribly wrong (whereupon she confronts Jennifer). Thus Jennifer begins to explain to her her account of what had During the night of the fire, the members of “Low Shoulder” took her out to the woods with the intent of offering her as a virgin sacrifice to Satan in exchange for fame and fortune. However, Jennifer was not a virgin and when she was murdered by the band’s leader a demonic spirit took over her body. Thus Needy must find a way to save the town’s community from the evil schemes of a demon in possession of an adolescent girl’s body(n)</desc>
    <credits>
      <director>كارين كوساما</director>
      <actor>ميجان فوكس</actor>
      <actor>أماندا سيفريد</actor>
      <actor>جوني سيمونز</actor>
      <actor>آدم برودي</actor>
      <actor>سال كورتيز</actor>
      <actor>كريس برات</actor>
      <writer>ديابلو كودي</writer>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <category lang="ar">ﺭﻋﺐ</category>
    <category lang="ar">ﺗﺸﻮﻳﻖ ﻭﺇﺛﺎﺭﺓ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208130000 +0200" stop="20191208150000 +0200" channel="OSNYahalaCinema.ae">
    <title lang="ar">قبل ما يفوت الفوت</title>
    <desc lang="ar">يعمل على كخيّاط تونسي يقضي معظم وقته باحثا عن كنز مدفون تحت منزله الآيل للسقوط. في يوم وبعد انهيار منزله، يجد نفسه عالقا مع زوجته وابنيه، مجبرا على تعلم العناية والاهتمام بهم والبحث عن وسيلة لإنقاذهم. 
Ali is a Tunisian tailor who spends his time searching for a buried treasure under his house. When his house falls down, he finds himself forced to learn how to save his family after they are all stuck under the rubble(n)</desc>
    <credits>
      <director>مجدي لخضر</director>
      <actor>رؤوف بن عمر</actor>
      <actor>ربيعة بن عبدالله</actor>
      <actor>فاخر وحشي</actor>
      <actor>مراد الغرسلي</actor>
      <actor>عفاف بن محمود</actor>
      <actor>جمال المداني</actor>
      <writer>محمد علي بن حمرة</writer>
      <writer>سمية الجلاصي</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺗﺸﻮﻳﻖ ﻭﺇﺛﺎﺭﺓ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208150000 +0200" stop="20191208170000 +0200" channel="OSNYahalaCinema.ae">
    <title lang="ar">من ألف إلى باء</title>
    <desc lang="ar">في الذكرى الخامسة لوفاة (هادي) الذي كان من أعز أصدقائهم لسنوات طويلة ، يجتمع من جديد كل من (رامي) ، و(عمر) ، و(يوسف) ، ثلاثة من أصدقاء الطفولة الذين فرقتهم الأيام ، ويقررون القيام برحلة على الطريق بالسيارة تمتد من (أبو ظبي) وحتى (بيروت) ، وتقابلهم في رحلتهم العديد من المفارقات ، مما يحول هذه الرحلة إلى مغامرة لا تتكرر إلا مرة واحدة في العمر. 
In the fifth anniversary of the death of their closest friend Hady, three childhood friends :Ramy, Omar and Yousef reunite after a long separation, and take a road trip from Abu Dhabi to Beirut. On the road, they go through many situations that turn their trip into once-in-a-lifetime adventure(n)</desc>
    <credits>
      <director>علي ف. مصطفى</director>
      <actor>شادي ألفونس</actor>
      <actor>فهد البتيري</actor>
      <actor>فادي الرفاعي</actor>
      <actor>خالد أبو النجا</actor>
      <actor>سامر المصري</actor>
      <actor>مها أبو عوف</actor>
      <writer>أشرف حمدي</writer>
      <writer>روني خليل</writer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻣﻐﺎﻣﺮاﺕ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208170000 +0200" stop="20191208190000 +0200" channel="OSNYahalaCinema.ae">
    <title lang="ar">زهرة حلب</title>
    <desc lang="ar">سلمى أم تعمل ممرضة، وتقرر التمادي في الذهاب بتصرفاتها كي تنقذ ابنها مراد من براثن تنظيم إرهابي خطير، وقد تطرّف إلى هذا التنظيم نتيجة تراكُمات نفسية وفكرية عليه. لكن اﻷم لا ترضى إلا وأن تُخرجه من ورطته تلك أملًا بأن يعود لحياته الطبيعية كما كان. 
Salma works as a nurse, and goes to great lengths to protect her son from the clutches of a dangerous terrorist organization. Her son, Murad, was attracted to the organization due to psychological and intellectual accumulations, but she will stop at nothing to get him out of this mess and back to his normal life(n)</desc>
    <credits>
      <director>رضا الباهي</director>
      <actor>هند صبري</actor>
      <actor>بسام لطفي</actor>
      <actor>جهاد الزغبي</actor>
      <actor>فاطمة ناصر</actor>
      <actor>هشام رستم</actor>
      <actor>محمد آل رشي</actor>
      <writer>رضا الباهي</writer>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>5.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208190000 +0200" stop="20191208210000 +0200" channel="OSNYahalaCinema.ae">
    <title lang="ar">بيكيا</title>
    <desc lang="ar">(مصطفى) باحث في أدوية السرطان والإيدز، تدرك إحدى المنظمات الدولية مدى خطورة إسهامه العلمي، فتحاول خطفه، فيضطر (مصطفى) للهرب، والتظاهر بفقدان الذاكرة، ويعيش داخل مقلب زبالة وخردة، لحين الانتهاء من البحث العلمي. 
An international organization tries to kidnap Mustafa (Mohammed Ragab), an Egyptian cancer and AIDS medicine researcher, who could save humanity from these diseases, which leads him to escaping and faking memory loss. Mustafa ends up living in a landfill until he finishes his research(n)</desc>
    <credits>
      <director>محمد حمدي</director>
      <actor>محمد رجب</actor>
      <actor>أيتن عامر</actor>
      <actor>محمد لطفي</actor>
      <actor>محمود الليثي</actor>
      <actor>شيماء سيف</actor>
      <actor>مجدي بدر</actor>
      <writer>محمد سمير مبروك</writer>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <rating system="EG">
      <value>5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208210000 +0200" stop="20191208230000 +0200" channel="OSNYahalaCinema.ae">
    <title lang="ar">رغدة متوحشة</title>
    <desc lang="ar">تدور أحداث الفيلم حول الشاب (إسماعيل) الذي يعمل بأحد مراكز التجميل، وبالصدفة يكتشف أن أحد مخرجي الإعلانات يبحث عن وجه جديد، فيحول نفسه لفتاة من أجل تقديم الإعلان وبالفعل ينجح فى ذلك قبل أن ينكشف أمره ويتعرض للعديد من المواقف الكوميدية، مثل التحرش وغيرها من المعاناة التي تواجه المرأة في مجتمعنا. 
Ismail ( Ramez Galal) works as a makeup artist at a beauty salon. He has recently got divorced and is now raising his son on his own. When he learns that an ad director is looking to hire a young lady, he uses his professional makeup skills to disguise as a female and he wins the part(n)</desc>
    <credits>
      <director>محمود كريم</director>
      <director>سارة كريم</director>
      <actor>رامز جلال</actor>
      <actor>ريهام حجاج</actor>
      <actor>بيومي فؤاد</actor>
      <actor>محمد ثروت</actor>
      <actor>إنتصار</actor>
      <actor>أحمد فتحي</actor>
      <writer>علي غالب</writer>
      <writer>لؤي السيد</writer>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <rating system="EG">
      <value>7.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208230000 +0200" stop="20191209010000 +0200" channel="OSNYahalaCinema.ae">
    <title lang="ar">بلاش تبوسني</title>
    <desc lang="ar">يرصد الفيلم تاريخ البوس في السينما المصرية، بالتوازي مع حكاية فجر، نجمة الإغراء الشهيرة، وبطلة الفيلم الطويل الأول لمخرج شاب، والتي ترفض مشهد البوسة في الفيلم وهو ما يثير جنونون المخرج ويستفز المنتج، ليحاول الجميع الوصول إلى أرضية مشتركة لاستكمال الفيلم والخروج من المأزق. 
Fajr is a famous temptation star, and the heroine of the first feature film of a young director. She rejects the kissing scene in the film, which provokes the director and the producer, and everyone tries to reach common ground to complete the film and get out of this dilemma(n)</desc>
    <credits>
      <director>أحمد عامر</director>
      <actor>ياسمين رئيس</actor>
      <actor>محمد مهران</actor>
      <actor>سلوى محمد علي</actor>
      <actor>بطرس غالي</actor>
      <actor>وائل عمر</actor>
      <actor>محمد الحاج</actor>
      <writer>أحمد عامر</writer>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <rating system="EG">
      <value>5.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208124000 +0200" stop="20191208143500 +0200" channel="OSNMovies.ae">
    <title lang="ar">The Bad News Bears</title>
    <desc lang="ar">تدور أحداث الفيلم في قالب كوميدي. موريس باترميكر (والتر ماثيو) هو لاعب بيسبول سابق في الدوري الأدنى، يتميز موريس بالكسل الشديد وحب الشراب. يجد باترميكر نفسه فجأة مسئولًا عن تدريب فريق من عديمي الموهبة، يتضمن الفريق ضاربًا ضعيف النظر وملتقطًا بدينًا بجانب عدد من اللاعبين الآخرين الذين لا يصلحون إطلاقًا لممارسة اللعبة. يحاول المدرب باترميكر أن يصنع معجزة لا يؤمن هو نفسه بإمكانية حدوثها. 
Former minor leaguer Morris Buttermaker is a lazy drunkard who is assigned the task of coaching a group of people who have no natural gifts when it comes to baseball(n)</desc>
    <credits>
      <director>مايكل ريتشي</director>
      <actor>والتر ماثاو</actor>
      <actor>تاتوم أونيل</actor>
      <actor>جويس فان باتن</actor>
      <actor>جاكي إيرل هالي</actor>
      <writer>بيل لانكستر</writer>
    </credits>
    <date>1976</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺭﻳﺎﺿﻲ</category>
    <category lang="ar">ﻋﺎﺋﻠﻲ</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208143500 +0200" stop="20191208162000 +0200" channel="OSNMovies.ae">
    <title lang="ar">Little Man Tate</title>
    <desc lang="ar">في إطار درامي اجتماعي تدور أحداث الفيلم حول (فريد) الطفل العبقري في الرياضيات والقراءة، ولكن عندما يذهب إلى الحضانة بصحبة أطفال آخرين، ينعزل عنهم شيئاً فشيئاً ويجد صعوبة في التنشئة الاجتماعية بجوار من هم في سنه، وفي نهاية المطاف يصبح أكثر عزلة، يحاول الخروج من العزلة بمساعدة أساتذته، وأسرته، فهل سينجح في ذلك. 
Fred is a genius in math and reading, but he can't adjust with other children in school, he's slowly isolated from them and finds it difficult to socialize next to those of his age, he gets help from his teacher and his single mom(n)</desc>
    <credits>
      <director>جودي فوستر</director>
      <actor>جودي فوستر</actor>
      <actor>ديان ويست</actor>
      <actor>آدم هان بيرد</actor>
      <actor>ديفيد هايد بيرس</actor>
      <actor>ديبي مازار</actor>
      <actor>سيليا ويستون</actor>
      <writer>سكوت فرانك</writer>
    </credits>
    <date>1991</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>5.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208162000 +0200" stop="20191208181500 +0200" channel="OSNMovies.ae">
    <title lang="ar">The Ottoman Lieutenant</title>
    <desc lang="ar">امرأة جميلة حازمة تتعرض للإحباط بسبب تعرضها للظلم المستمر في المنزل، تغادر (الولايات المتحدة) بعد لقائها بـ(جود)، الطبيب الأمريكي المشرف على مهمة علاجية بعيدة إبان الإمبراطورية العثمانية، حيث تتفشى الغرابة والخطورة في الأنحاء، ويصبح العالم على حافة الحرب العالمية الأولى. 
A strong-willed woman who is sick of being treated unfairly at home travels to the USA with Jude, an American doctor who is on a mission in the Ottoman Empire, a place that’s both dangerous and exotic. There she falls for a lieutenant in the Ottoman Army, Jude’s enemy. Now, as the world is at the brink of a dangerous war, she must decide on whose side to be(n)</desc>
    <credits>
      <director>جوزيف روبين</director>
      <actor>عفيف بن بَدرة</actor>
      <actor>بيتر هوسكينج</actor>
      <actor>جيسيكا تيرنر</actor>
      <actor>هالوك بيلجينير</actor>
      <actor>بن كينجسلي</actor>
      <actor>جوش هارتنت</actor>
      <writer>جيف ستوكويل</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺣﺮﺏ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208181500 +0200" stop="20191208203000 +0200" channel="OSNMovies.ae">
    <title lang="ar">Enemy of the State</title>
    <desc lang="ar">يصبح أحد المحامين هدفًا من قبل عدد من الساسة الفاسدين، والحمقى من وكالة الأمن القومي، وذلك عندما يتلقى بالصدفة أدلة رئيسية لجريمة خطيرة ذات دوافع سياسية. 
When he accidentally receives important evidence to a serious politically motivated crime, a lawyer is chased by a corrupt politician and his N.S.A. team(n)</desc>
    <credits>
      <director>توني سكوت</director>
      <actor>جون فويت</actor>
      <actor>جين هاكمان</actor>
      <actor>ويل سميث</actor>
      <actor>آنا جان</actor>
      <actor>جاك بلاك</actor>
      <actor>ستيوارت ويلسون</actor>
      <writer>ديفيد ماركوني</writer>
    </credits>
    <date>1998</date>
  </programme>
  <programme start="20191208203000 +0200" stop="20191208222000 +0200" channel="OSNMovies.ae">
    <title lang="ar">Lakeview Terrace</title>
    <desc lang="ar">(كريس) و(ليزا) زوجان حديثان من عرقين مختلفين، يعيشان حياة سعيدة ومثالية. ينتقلان للعيش في منزل أحلامهما في الحي الفاخر لايك فيو تراس في كالفيورنيا. تبدأ أمور حياتهما في الاضطراب بسبب التهديدات التي تصلهما من جارهما (هابيل)؛ ضابط الشرطة في منتصف الأربعينيات، الذي يرفض الاختلاط بين الأعراق، ما يبدو في البداية أنه مجرد شعور بالضيق من هابيل تجاههما، ثم يتحول هذا الضيق إلي مجموعه من المضايقات. 
Chris and Lisa, an interracial couple, finally move into their dream house at Lakeview, California. Their life is disrupted by threats from their racist neighbor, Abel, a police officer. What started out as a mild inconvenience, escalates to true malice, when the threats keep increasing(n)</desc>
    <credits>
      <director>نيل لابوت</director>
      <actor>صامويل إل. جاكسون</actor>
      <actor>باتريك ويلسون</actor>
      <actor>كيري واشنطن</actor>
      <actor>رون جلاس</actor>
      <actor>جاستن تشامبرز</actor>
      <actor>جاي هيرنانديز</actor>
      <writer>ديفيد لويري</writer>
    </credits>
    <date>2008</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺟﺮﻳﻤﺔ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208222000 +0200" stop="20191208235000 +0200" channel="OSNMovies.ae">
    <title lang="ar">Soul Plane</title>
    <desc lang="ar">مجموعة من الأمريكيين السود ، يقومون بافتتاح شركة طيران خاصة مملوكة لهم كمشروع مربح للغاية من وجهة نظرهم ، ولكن الأمور تتحول وتبدأ في أن تصبح كوميدية للغاية ، ويحدث لهم العديد من المفارقات المضحكة ، والأمور غير المرغوبة على الإطلاق ، عندما يضيفون بعض الركاب الزائدين على متن أول رحلة طيران يقومون بها. 
A group of African Americans are opening their own private airline as a very lucrative venture from their point of view, but they have a lot of funny paradoxes, and undesirable things when they add some extra passengers on their first Flight(n)</desc>
    <credits>
      <director>جيسي تيريرو</director>
      <actor>توم أرنولد</actor>
      <actor>كيفن هارت</actor>
      <actor>ميثودمان</actor>
      <actor>سنوب دوج</actor>
      <actor>كيه. دي. أوبيرت</actor>
      <actor>جودفراي</actor>
      <writer>بو زينجا</writer>
    </credits>
    <date>2004</date>
  </programme>
  <programme start="20191208235000 +0200" stop="20191209012500 +0200" channel="OSNMovies.ae">
    <title lang="ar">The Little Hours</title>
    <desc lang="ar">يهرب خادم شاب من سيده، ثم يلجأ إلى دير مليء بالراهبات الغير مستقرات عاطفيًا، واللاتي ما زالن في منتصف العمر؛ مما يدخله معهن في سلسلة من الأحداث والمناورات غير المتوقعة. 
A young servant escapes a woman and goes to a convent full of mid-age nuns that are emotionally unsettled seeking refuge. There he is introduced as a deaf blind man and struggles to hold his cover while the nuns try to resist temptation(n)</desc>
    <credits>
      <director>جيف باينا</director>
      <actor>أليسون بري</actor>
      <actor>ديف فرانكو</actor>
      <actor>كيت ميكوتشي</actor>
      <actor>أوبري بلازا</actor>
      <actor>جون سي. رايلي</actor>
      <actor>مولي شانون</actor>
      <writer>جيف باينا</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208131500 +0200" stop="20191208140000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">خاتون</title>
    <desc lang="ar">تروي الأحداث حكاية الفتاة الدمشقية (خاتون)، والتي دفعها الحب للتمرد على قيم المجتمع الدمشقي السائدة في ذلك الزمان، مما قادها لخوض مواجهاتٍ كبيرة، بينما تباينت أراء النساء حولها بين من ناصرنها، أو وقفن بوجهها، وأخريات سعين لتوريطها، ثمّ حرضّن عليها، ودفعن باتجاه قتلها. 
The story of the Damascene girl (Khatun), who was driven by love to rebel against the prevailing values ​​of the Damascus society at that time, which led her to face great confrontations, while the views of women around her varied between those who supported her, and others forced to implicate her and kill her(n)</desc>
    <credits>
      <director>تامر إسحاق</director>
      <actor>سلوم حداد</actor>
      <actor>باسم ياخور</actor>
      <actor>سلافة معمار</actor>
      <actor>كاريس بشار</actor>
      <actor>أيمن رضا</actor>
      <actor>كندة حنا</actor>
      <writer>طلال مارديني</writer>
      <writer>سيف رضا حامد</writer>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208140000 +0200" stop="20191208150000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">برنامج|02:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208150000 +0200" stop="20191208153000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">أخبار|03:00  مساءً
              [30 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208153000 +0200" stop="20191208160000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">متنوعات|03:30  مساءً
              [30 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208160000 +0200" stop="20191208163000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">هوا أصفر</title>
    <desc lang="ar">تدور الأحداث حول الشابة شغف زوجة جلال صاحب صالة للقمار، والذي يحاول ابن عمه كريم قتله للحصول على زوجته لنفسه، وأثناء تلك الأحداث تقع شغف بغرام الشاب سوار الذي يحاول مساعدتها في أكثر من موقف وتتطور الأحداث بينهما. 
Shaghf is married to the owner of a gambling hall, whose cousin Karim is trying to kill to have his wife for himself. Then Shaghf falls in love with Sawar who tries to help her and events develop between them(n)</desc>
    <credits>
      <director>أحمد إبراهيم أحمد</director>
      <director>حسام سلامة</director>
      <actor>سلاف فواخرجي</actor>
      <actor>يوسف الخال</actor>
      <actor>وائل شرف</actor>
      <actor>يامن حجلي</actor>
      <actor>عبد الهادي الصباغ</actor>
      <actor>تيسير إدريس</actor>
      <writer>علي وجيه</writer>
      <writer>يامن حجلي</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺭﻭﻣﺎﻧﺴﻲ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208163000 +0200" stop="20191208173000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">رسوم متحركة|04:30  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208173000 +0200" stop="20191208183000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">يوميات مدير عام (ج2)</title>
    <desc lang="ar">بعد مرور أربعة عشر عامًا تقريبًا على الجزء الأول لمسلسل يوميات مدير عام، يأتي الجزء الثاني في محاولة لمعاصرة المشاكل البيروقراطية والإدارية، ويتحدث عن عودة الدكتور أحمد عبد الحق (أيمن زيدان) لمزاولة مهنته كطبيب بعد أن يئس من قدرته على تغيير الفساد في المديرية، قبل أن يتم تكليفه باستلام منصب المدير العام في مديرية أخرى مملوءة بالفساد، وبعد أن حاول استخدام التنكر في كشف الفساد بالجزء الأول، إلا أنه لن يستطيع استخدام سلاح التنكر هذه المرة لكون هذا الأمر أصبح معروفًا لدى الموظفين، لذلك يلجأ إلى وسائل أخرى في محاربة الفساد والرشاوى. 
The second season of the series shows the return of Doctor Ahmed Abd Al-Haq. He was able to expose illicit activities at the Department in which he works. In the previous season he was able to succeed by disguising himself, but this time he uses different methods to expose bribery and fight corruption(n)</desc>
    <credits>
      <director>زهير قنوع</director>
      <director>باسم عيسى</director>
      <actor>أيمن زيدان</actor>
      <actor>مها المصري</actor>
      <actor>أندريه سكاف</actor>
      <actor>أمية ملص</actor>
      <actor>سليم كلاس</actor>
      <actor>وفاء موصللي</actor>
      <writer>زياد نعيم الريس</writer>
      <writer>خالد حيدر</writer>
    </credits>
    <date>2011</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208183000 +0200" stop="20191208190000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">أخبار|06:30  مساءً
              [30 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208190000 +0200" stop="20191208200000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">خاتون</title>
    <desc lang="ar">تروي الأحداث حكاية الفتاة الدمشقية (خاتون)، والتي دفعها الحب للتمرد على قيم المجتمع الدمشقي السائدة في ذلك الزمان، مما قادها لخوض مواجهاتٍ كبيرة، بينما تباينت أراء النساء حولها بين من ناصرنها، أو وقفن بوجهها، وأخريات سعين لتوريطها، ثمّ حرضّن عليها، ودفعن باتجاه قتلها. 
The story of the Damascene girl (Khatun), who was driven by love to rebel against the prevailing values ​​of the Damascus society at that time, which led her to face great confrontations, while the views of women around her varied between those who supported her, and others forced to implicate her and kill her(n)</desc>
    <credits>
      <director>تامر إسحاق</director>
      <actor>سلوم حداد</actor>
      <actor>باسم ياخور</actor>
      <actor>سلافة معمار</actor>
      <actor>كاريس بشار</actor>
      <actor>أيمن رضا</actor>
      <actor>كندة حنا</actor>
      <writer>طلال مارديني</writer>
      <writer>سيف رضا حامد</writer>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208200000 +0200" stop="20191208210000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">مال وأعمال|08:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208210000 +0200" stop="20191208213000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">أخبار|09:00  مساءً
              [30 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208213000 +0200" stop="20191208220000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">برنامج|09:30  مساءً
              [30 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208220000 +0200" stop="20191208230000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">فوضى</title>
    <desc lang="ar">تدور الأحداث في إحدى أحياء الطبقة المتوسطة المستقرة في قلب المدينة والذي يجمع بين السكان المستقرين منذ زمن والنازحين إليه حديثًا، حول الشابين النازحين (فارس) وأخيه (زيدان) وكلًا منهما يحب نفس الفتاة (فتحية)، ومعهم في الحي المحامي الخمسيني (راتب) وهو من السكان الأصليين وصاحب قيم ومباديء، والذي يخضع للابتزاز بعد تهديده بالقتل على يد أحد الرجال الذين ظهروا على السطح في فوضى الأزمة التي تعصف بالبلاد. 
'Fawda' is set in a middle-class neighbourhood in the heart of the city. There are two different groups of people living there, the ones who have been there for a while, and the ones who have recently come. Fares and Zidan, two young people who have recently joined this neighbourhood, both fall in love for the same girl, Fatheya. Meanwhile, Rateb, a lawyer, receives life threats by a guy who has risen in the midst of the chaos that ravages the country. Consequently, everyone is living in chaos(n)</desc>
    <credits>
      <director>سمير حسين</director>
      <actor>سلوم حداد</actor>
      <actor>عبدالمنعم عمايري</actor>
      <actor>فادي صبيح</actor>
      <actor>ديمة قندلفت</actor>
      <actor>أيمن رضا</actor>
      <actor>نادين تحسين بيك</actor>
      <writer>حسن سامي يوسف</writer>
      <writer>نجيب نصير</writer>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208230000 +0200" stop="20191209000000 +0200" channel="Samatv">
    <title lang="ar">برنامج|11:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208130000 +0200" stop="20191208140000 +0200" channel="Lana">
    <title lang="ar">سلاسل ذهب</title>
    <desc lang="ar">صائغ محنّك في سوق الذهب، يتميز بمعرفة عميقة بنفسيات النساء وحسّه كـ «زير نساء» من جهة، وضحاياه السابقات واللاحقات من جهة أخرى. 
A gold salesman is a professional in his field where he deals with plenty of women and takes advantage of them along the way, resulting in unpleasant consequences(n)</desc>
    <credits>
      <director>إياد نحاس</director>
      <director>بيير قلام</director>
      <actor>بسام كوسا</actor>
      <actor>كاريس بشار</actor>
      <actor>صباح الجزائري</actor>
      <actor>عبد الهادي الصباغ</actor>
      <actor>شكران مرتجى</actor>
      <actor>ديما بياعة</actor>
      <writer>سيف رضا حامد</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <category lang="ar">ﺗﺸﻮﻳﻖ ﻭﺇﺛﺎﺭﺓ</category>
    <rating system="EG">
      <value>7.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208140000 +0200" stop="20191208150000 +0200" channel="Lana">
    <title lang="ar">المصابيح الزرق</title>
    <desc lang="ar">تدور أحداث المسلسل في الفترة من 1939 إلى 1945 وهى فترة الكفاح السوري ضد الاحتلال الفرنسي من خلال استعراض اﻹحداث الجارية في تلك الفترة وإلقاء الضوء على عدة شخصيات وعلاقاتهم الاجتماعية والسياسية. 
The story of the Syrian resistance against the French occupation from 1939 to 1945, through exploring the current events of that period and the social and political relationships between various characters(n)</desc>
    <credits>
      <director>فهد ميري</director>
      <actor>سلاف فواخرجي</actor>
      <actor>فادي صبيح</actor>
      <actor>جرجس جبارة</actor>
      <actor>سحر فوزي</actor>
      <actor>أريج خضور</actor>
      <actor>أوجا أبو الذهب</actor>
      <writer>حنا مينه</writer>
      <writer>محمود عبد الكريم</writer>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">تاريخي</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208150000 +0200" stop="20191208160000 +0200" channel="Lana">
    <title lang="ar">حارة المشرقة</title>
    <desc lang="ar">يتناول العمل قصة من قلب الحارة، حيث تعيش فتاة جميلة تدعى (شهيرة) حياة غير عادية تستغل فيها جمالها لإغواء الرجال، ولكن يتغير كل شيء حينما تقع في حب شاب متطرف. 
A story from the heart of an alley, where a beautiful girl named Shahira lives an unusual life in which she exploits her beauty to seduce men, but everything changes when she falls in love with a young extremist(n)</desc>
    <credits>
      <director>ناجي طعمي</director>
      <director>ماجد قبراوي</director>
      <actor>سلاف فواخرجي</actor>
      <actor>أيمن رضا</actor>
      <actor>عبدالمنعم عمايري</actor>
      <actor>محمد حداقي</actor>
      <actor>ميلاد يوسف</actor>
      <actor>معتصم النهار</actor>
      <writer>أيمن الدقر</writer>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <rating system="EG">
      <value>7.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208160000 +0200" stop="20191208170000 +0200" channel="Lana">
    <title lang="ar">ماء ورد|04:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208170000 +0200" stop="20191208180000 +0200" channel="Lana">
    <title lang="ar">عودة غوار "الأصدقاء"</title>
    <desc lang="ar">يتناول العمل الأوضاع الإقتصادية في سوريا بالتسعينات وعن السرقات الكبرى التي كانت تحدث في الدولة، من خلال قصة غوار الذي تُقتل زوجته ويتهم هو بقتلها ويدخل للسجن 25 سنة، ويخرج ليبحث على ابنته، ويحاول إثبات براءته أمامها. 
The series revolves around the economic situation in Syria in the 1990s and the major thefts that took place, through the story of Ghawar, whose wife is murdered and he's accused of killing her. After serving 25 years in prison, he gets out and tries to prove his innocence to his daughter(n)</desc>
    <credits>
      <director>دريد لحام</director>
      <director>مروان بركات</director>
      <actor>دريد لحام</actor>
      <actor>ناجي جبر</actor>
      <actor>حسام تحسين بيك</actor>
      <actor>عصام عبه جي</actor>
      <actor>حسن دكاك</actor>
      <actor>أحمد رافع</actor>
      <writer>دريد لحام</writer>
      <writer>طلال نصر الدين</writer>
    </credits>
    <date>1998</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <category lang="ar">ﻣﻐﺎﻣﺮاﺕ</category>
    <rating system="EG">
      <value>8.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208180000 +0200" stop="20191208190000 +0200" channel="Lana">
    <title lang="ar">زمن البرغوت (ج2)</title>
    <desc lang="ar">يرصد تفاصيل البيئة الشامية والعلاقات اﻻجتماعية والإنسانية بين عامي (1918 ـ 1925) من خلال مجموعة من الحكايات التي تحدث في حارة عياش في حي الميدان إبان خروج الاحتلال العثماني من دمشق ودخول الملك فيصل وبداية الاحتلال الفرنسي ومقاومة الشعب السوري للاحتلال الفرنسي، مرورًا بمعركة ميسلون والثورة السورية. 
A look into Syria from 1918-1925 through the tales of the residents of the Ayyash neighborhood and how their lives change as the Ottoman occupation of Syria ends, King Faisal arrives and the French occupation begins and the resistance of the Syrian people, through the battle of Maysalun and the Syrian revolution(n)</desc>
    <credits>
      <director>أحمد إبراهيم أحمد</director>
      <director>علي الروماني</director>
      <actor>مهيار خضور</actor>
      <actor>سعد مينه</actor>
      <actor>قمر خلف</actor>
      <actor>هبة نور</actor>
      <actor>سليم صبري</actor>
      <actor>أمانة والي</actor>
      <writer>محمد الزيد</writer>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <category lang="ar">تاريخي</category>
    <rating system="EG">
      <value>5.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208190000 +0200" stop="20191208200000 +0200" channel="Lana">
    <title lang="ar">أزمة عائلية</title>
    <desc lang="ar">تدور أحداث المسلسل في إطار كوميدي حول عائلة يقع أفرادها في مواقف بسبب تفكير وثقافة كل منهم، فالأب مثلًا يجد المفاهيم تغيرت وسط صعوبات الحياة الطارئة، والزوجة الغيورة التي لا تريد سوى الهجرة خارج البلاد، والأبناء الذين يطبقون تجاربهم العلمية في المنزل مما يتسبب في الكثير من المشاكل. 
A family finds themselves in hilarious situations due to their differing cultural and social beliefs. As the father struggles with how social values changed in the midst of the difficulties of life, his wife only thinks of leaving the country and his children who do their scientific experiments at home(n)</desc>
    <credits>
      <director>هشام شربتجي</director>
      <director>سعيد رمضان</director>
      <actor>رشيد عساف</actor>
      <actor>رنا شميس</actor>
      <actor>طارق عبدو</actor>
      <actor>نجاح مختار</actor>
      <actor>ليا مباردي</actor>
      <actor>أمانة والي</actor>
      <writer>شادي كيوان</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208200000 +0200" stop="20191208210000 +0200" channel="Lana">
    <title lang="ar">خبار وأسرار|08:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208210000 +0200" stop="20191208220000 +0200" channel="Lana">
    <title lang="ar">بنات اكريكوز</title>
    <desc lang="ar">تدور قصة العمل حول أربع بنات وأمهن ينتظرن والدهن المسافر طيلة حلقات المسلسل ولديهن خال وهو مرشح وزاري سابق ذو دخل مادي جيد، في كل حلقة تتعرض العائلة إلى مواقف مضحكة ومغامرات مثيرة ضمن قالب عائلي مضحك. 
The story revolves around four daughters and their mother who await the return of their father, and their uncle, a former ministerial candidate with a good financial income. In each episode the family faces funny situations and exciting adventures(n)</desc>
    <credits>
      <director>هشام شربتجي</director>
      <director>رشا شربتجي</director>
      <actor>مها المصري</actor>
      <actor>خالد تاجا</actor>
      <actor>كاريس بشار</actor>
      <actor>ديما بياعة</actor>
      <actor>نادين تحسين بيك</actor>
      <actor>يمنى الحلبي</actor>
      <writer>سلمى كركوتلي</writer>
    </credits>
    <date>2003</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <rating system="EG">
      <value>7.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208220000 +0200" stop="20191208230000 +0200" channel="Lana">
    <title lang="ar">لازم نحكي|10:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208134500 +0200" stop="20191208140000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">بورتريه|01:45  مساءً
              [15 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208140000 +0200" stop="20191208150000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">الخرزة الزرقاء</title>
    <desc lang="ar">تتزوج كيندا من رجل ثري، وتعيش حياة سعيدة وهادئة، ولكنها تعاني من عدم الإنجاب من زوجها لتنكشف الحقائق تدريجيا حول مصدر ثروة زوجها.(n)</desc>
    <credits>
      <director>واحة الراهب</director>
      <director>أديب طيبا</director>
      <actor>طلحت حمدي</actor>
      <actor>يارا صبري</actor>
      <actor>ليلى جبر</actor>
      <actor>أنطوانيت نجيب</actor>
      <actor>نبيل حلواني</actor>
      <actor>أحمد الخير</actor>
      <writer>ريم حنا</writer>
    </credits>
    <date>1994</date>
  </programme>
  <programme start="20191208150000 +0200" stop="20191208160000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">أنت عمري</title>
    <desc lang="ar">رجل فقير يصير غنيًا، ولكن الوسواس الذي يداهم زوجته بأن إذا أصبح معه مال سوف يتزوج عليها، فكلما يربح أي شي تبدأ زوجته بطلب أغراض منه لكي لا يبقى معه شيء، وعندما ينتهي معه المال ترتاح الزوجة ولكن يعود ويربح من جديد. 
A poor man makes a great fortune, but his wife believes that the richer he gets, the more likely he is to marry another woman. So she takes it upon herself to rid him of all his money to prevent a possible second marriage(n)</desc>
    <credits>
      <director>هشام شربتجي</director>
      <director>رشا شربتجي</director>
      <actor>أيمن زيدان</actor>
      <actor>باسم ياخور</actor>
      <actor>روعة ياسين</actor>
      <actor>حسام تحسين بيك</actor>
      <actor>أيمن رضا</actor>
      <actor>حسن عويتي</actor>
      <writer>زياد نعيم الريس</writer>
      <writer>سلمى كركوتلي</writer>
    </credits>
    <date>2000</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <rating system="EG">
      <value>7.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208160000 +0200" stop="20191208163000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">الديناصورات الشجاعة|04:00  مساءً
              [30 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208163000 +0200" stop="20191208170000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">جنة الزهور|04:30  مساءً
              [30 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208170000 +0200" stop="20191208174500 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">عناية مشددة</title>
    <desc lang="ar">بين عامي 2013 و 2014 تدور مجموعة من القصص الاجتماعية والعاطفية في ظل التحوّلات الدامية التي شهدتها (سوريا) بعد الثورة السورية ، مثل (أبو معتصم) الموظف الحكومي الفاسد ، وابنته (حنين) التي فقدت زوجها ، ومازالت تنتظر عودته ، و(ضياء) خريج الفنون الجميلة الذي يخدم في الجيش ، ويقع في غرام مهندسة دمشقية ، و(هموم) التي تعمل مع عصابة تحترف التجارة بالأعضاء البشرية ، وغيرها من النماذج البشرية المختلفة. 
The series follows a group of social and romantic stories that took place between 2013 and 2014 in Syria, during the political turmoil that followed the revolution(n)</desc>
    <credits>
      <director>أحمد إبراهيم أحمد</director>
      <director>نضال عبيد</director>
      <actor>عباس النوري</actor>
      <actor>أيمن رضا</actor>
      <actor>مهيار خضور</actor>
      <actor>فادي صبيح</actor>
      <actor>رامز الأسود</actor>
      <actor>يامن حجلي</actor>
      <writer>يامن حجلي</writer>
      <writer>علي وجيه</writer>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>7.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208174500 +0200" stop="20191208180000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">بورتريه|05:45  مساءً
              [15 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208180000 +0200" stop="20191208190000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">شوارع الشام العتيقة</title>
    <desc lang="ar">تدور أحداث المسلسل داخل أجواء الحارة الدمشقية العتيقة، من خلال أسرة (أبو عرب)، التي تدخل في صراعات وتطور درامي مع الأحداث، لصالح البعد الإنساني الوجداني والنفسي. 
The tribulations of the "Abu Arab" family and their lives in an old, small town in Damascus(n)</desc>
    <credits>
      <director>غزوان قهوجي</director>
      <director>علي منصور</director>
      <actor>رشيد عساف</actor>
      <actor>صباح الجزائري</actor>
      <actor>علاء عساف</actor>
      <actor>جوان الخضر</actor>
      <actor>عاصم حواط</actor>
      <actor>ولاء عزام</actor>
      <writer>علاء عساف</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208190000 +0200" stop="20191208200000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">بانتظار الياسمين</title>
    <desc lang="ar">مجموعة من الهاربين من ويلات الأحداث الدموية التي أعقبت الثورة السورية يعيشون معًا في حديقة، تؤويهم مجموعة من الخيام المتواضعة، منهم الزوجة التي تنتظر عودة زوجها بلا أمل، و الأسرة التي فقدت طفلها، وغير ذلك من القصص الإنسانية التي ولدت من رحم المعاناة السورية. 
The series follows a group of refugees who have escape the bloody nightmare that is post-revolution Syria(n)</desc>
    <credits>
      <director>سمير حسين</director>
      <actor>شكران مرتجى</actor>
      <actor>غسان مسعود</actor>
      <actor>سلاف فواخرجي</actor>
      <actor>صباح الجزائري</actor>
      <actor>لميس عفيفي</actor>
      <actor>رنا ريشه</actor>
      <writer>أسامة كوكش</writer>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208200000 +0200" stop="20191208210000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">ناس من ورق</title>
    <desc lang="ar">تندلع شرارة الأحداث من شقة يملكها ماجد وفاتن في أحياء دمشق المتوسطة حيث يتم تأجيرها في كل حلقة لنشاهد مجموعة من الأشخاص وهم سكان جدد بالإضافة لسكان البنية الأصليين الموجودين في العمارة، تحدث بينهم العديد من المفارقات الاجتماعية والكوميدية. 
A series about an apartment owned by Maged and Faten in a middle-class area of Damascus, where each episode includes new tenants and their stories and the social and comical paradoxes that happen between the original tenants in the building and the new ones(n)</desc>
    <credits>
      <director>وائل رمضان</director>
      <actor>سلمى المصري</actor>
      <actor>جرجس جبارة</actor>
      <actor>فايز قزق</actor>
      <actor>ولاء عزام</actor>
      <actor>أمانة والي</actor>
      <actor>معن عبدالحق</actor>
      <writer>أسامة كوكش</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <rating system="EG">
      <value>5.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208210000 +0200" stop="20191208220000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">برنامج|09:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208220000 +0200" stop="20191208230000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">وحدن</title>
    <desc lang="ar">تتعرض النساء في قرية لاختبار شديد القسوة، عندما يستيقظن ذات يوم ولا يجدن أي رجل، وبعد مرور الوقت يكتشفوا وجود معسكر لأشخاص أجانب، فاعتقدوا أن هؤلاء قد خطفوا رجال قريتهم، خاصة عندما قام هؤلاء الأجانب بطلب خريطة الكنز الموجودة بالقرية مقابل إرجاع الرجال لقريتهم. 
The show deals with the women living in a village. When one day they wake up to an unimaginable problem, that all of their men are gone, they are all in shock. After they discover a camp of foreigners, they accuse them of kidnapping their men, especially after they offer to bring back the men in return for the map to the treasure that is hidden in their village. Consequently, conflicts arise, as the older females want to accept the deal, while the younger ones prefer taking the treasure for themselves and go to another place. However, in a huge turn of events, it turns out that the men have not been kidnapped by the foreigners, but have made a deal with them. The men have agreed to leave the village and the treasure to the foreigners and take some of the treasure in return. Thus a new fight for the treasure commences, where men, foreigners and women all fight for the treasure they crave for(n)</desc>
    <credits>
      <director>نجدة إسماعيل أنزور</director>
      <director>ديانا كمال الدين</director>
      <actor>نادين خوري</actor>
      <actor>أمانة والي</actor>
      <actor>سحر فوزي</actor>
      <actor>جهاد الزغبي</actor>
      <actor>مرح جبر</actor>
      <actor>سليم صبري</actor>
      <writer>ديانا كمال الدين</writer>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <category lang="ar">ﺧﻴﺎﻝ</category>
    <rating system="EG">
      <value>5.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208230000 +0200" stop="20191209000000 +0200" channel="SyriaDrama.sy">
    <title lang="ar">الندم</title>
    <desc lang="ar">يدور العمل حول قصة كاتب تليفزيوني في الأربعين من عمره (عروة)، يبدأ حكايته في ليلة سقوط بغداد، ليستعرض من خلالها أحداث تاريخية ومنعطفات سياسية منذ عام 2003 وحتي الآن. 
The series revolves around Erwa ,a 40-year-old television writer, whose story begins on the night of Baghdad's fall, to show historical events and political turns from 2003 until now(n)</desc>
    <credits>
      <director>الليث حجو</director>
      <actor>سلوم حداد</actor>
      <actor>سمر سامي</actor>
      <actor>باسم ياخور</actor>
      <actor>أحمد الأحمد</actor>
      <actor>محمود نصر</actor>
      <actor>أيمن رضا</actor>
      <writer>حسن سامي يوسف</writer>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>8.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208133000 +0200" stop="20191208150000 +0200" channel="Amman">
    <title lang="ar">بهار ونار</title>
    <desc lang="ar">برنامج متخصص في الطبخ يذاع من اﻷحد للخميس، حيث يقدم كل جديد في عالم الطهو.(n)</desc>
    <date>2018</date>
  </programme>
  <programme start="20191208150000 +0200" stop="20191208160000 +0200" channel="Amman">
    <title lang="ar">نوستالجيا|03:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208160000 +0200" stop="20191208170000 +0200" channel="Amman">
    <title lang="ar">همك همي</title>
    <desc lang="ar">برنامج ديني/اجتماعي مع الدكتور محمد نوح يناقش فيه مختلف القضايا الدينية واﻹجتماعية المعاصرة.(n)</desc>
    <date>2018</date>
  </programme>
  <programme start="20191208170000 +0200" stop="20191208180000 +0200" channel="Amman">
    <title lang="ar">برنامج|05:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208180000 +0200" stop="20191208190000 +0200" channel="Amman">
    <title lang="ar">Diriliş Ertuğrul 3</title>
    <desc lang="ar">قبيلة تشافدار، أقوى قبيلة في غرب الأناضول والتي توجب على أرطغرل أن يتعامل معها بعد وصوله تلك الأراضي، حيث كانت الأجواء مليئة بالخداع والتلاعب والصراع على القيادة، في هذه الأثناء، يتزوج تورغوت من أسليهان من قبيلة تشافدار لتقوية العلاقة بين القبيلتين، إلا أن سعد الدين كوبيك ينصب فخاً خطيراً لأرطغرل. 
In the third season of this Turkish adventure drama, Ertugrul and his 400 Kayi tribe followers settle in the far western region of Anatolia near the Cavdars, the most powerful tribe and merchants there. Ertugrul's successful conquests against the Crusaders wins him the Sultan's trust and instills jealousy from the Cavdar's leader's cunning son which results in a conspiracy to get him killed(n)</desc>
    <credits>
      <director>ماتين جوناي</director>
      <actor>إنغين ألتان دوزياتان</actor>
      <actor>هوليا دارجان</actor>
      <actor>كورشات ألنياجيك</actor>
      <actor>جيم يوجان</actor>
      <actor>جاكداش أونور أوزتورك</actor>
      <actor>جمال هونال</actor>
      <writer>أتيلا أنجين</writer>
      <writer>محمد بوزداغ</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺳﻴﺮﺓ ﺫاﺗﻴﺔ</category>
    <category lang="ar">تاريخي</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208190000 +0200" stop="20191208200000 +0200" channel="Amman">
    <title lang="ar">مرايا 97</title>
    <desc lang="ar">مسلسل ناقد كوميدي متعدد الأجزاء، يتناول في حلقاته العديد من القصص والحكايات بأسلوب كوميدي فكاهي ناقد وساخر، وينتقد الأوضاع الاجتماعية والسياسية المختلفة. 
A multi-part comedy series dealing with many stories and tales in a critical and cynical way, criticizing various social and political situations(n)</desc>
    <credits>
      <director>مأمون البني</director>
      <director>فتحي مراد</director>
      <actor>ياسر العظمة</actor>
      <actor>مرح جبر</actor>
      <actor>مها المصري</actor>
      <actor>سليم كلاس</actor>
      <actor>عصام عبه جي</actor>
      <actor>عابد فهد</actor>
      <writer>ياسر العظمة</writer>
      <writer>مازن طه</writer>
    </credits>
    <date>1997</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <rating system="EG">
      <value>7.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208200000 +0200" stop="20191208210000 +0200" channel="Amman">
    <title lang="ar">بدك|08:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208210000 +0200" stop="20191208220000 +0200" channel="Amman">
    <title lang="ar">لكِ|09:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208220000 +0200" stop="20191208230000 +0200" channel="Amman">
    <title lang="ar">Diriliş Ertuğrul 3</title>
    <desc lang="ar">قبيلة تشافدار، أقوى قبيلة في غرب الأناضول والتي توجب على أرطغرل أن يتعامل معها بعد وصوله تلك الأراضي، حيث كانت الأجواء مليئة بالخداع والتلاعب والصراع على القيادة، في هذه الأثناء، يتزوج تورغوت من أسليهان من قبيلة تشافدار لتقوية العلاقة بين القبيلتين، إلا أن سعد الدين كوبيك ينصب فخاً خطيراً لأرطغرل. 
In the third season of this Turkish adventure drama, Ertugrul and his 400 Kayi tribe followers settle in the far western region of Anatolia near the Cavdars, the most powerful tribe and merchants there. Ertugrul's successful conquests against the Crusaders wins him the Sultan's trust and instills jealousy from the Cavdar's leader's cunning son which results in a conspiracy to get him killed(n)</desc>
    <credits>
      <director>ماتين جوناي</director>
      <actor>إنغين ألتان دوزياتان</actor>
      <actor>هوليا دارجان</actor>
      <actor>كورشات ألنياجيك</actor>
      <actor>جيم يوجان</actor>
      <actor>جاكداش أونور أوزتورك</actor>
      <actor>جمال هونال</actor>
      <writer>أتيلا أنجين</writer>
      <writer>محمد بوزداغ</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺳﻴﺮﺓ ﺫاﺗﻴﺔ</category>
    <category lang="ar">تاريخي</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208230000 +0200" stop="20191209000000 +0200" channel="Amman">
    <title lang="ar">برنامج|11:00  مساءً
              [60 دقيقة]</title>
  </programme>
  <programme start="20191208135000 +0200" stop="20191208144000 +0200" channel="OSNYahala.ae">
    <title lang="ar">Kadin</title>
    <desc lang="ar">تتعرف (بهار) على (صرب)، على متن إحدى السفن و يقعا في الحب ويقررا الزواج، وتنجب (بهار) بنت تدعى (نيسان) وصبي صغير يدعى (دورود)، لكن تنقلب حياتها رأسًا على عقب، عندما يختفي زوجها من حياتهم وتضطر إلى مواجهة الحياة مع طفليها وحدها‎. 
Bahar meets Sarp on a ship , they fall in love and get married. Bahar gives birth to a girl named Nisan and a young boy, Doruk, but her life turns upside down when her husband disappears from their lives and she's forced to face life with her two children alone(n)</desc>
    <credits>
      <director>نديم غوش</director>
      <director>ميرف جيرجين</director>
      <actor>أوزجي أوزبيرنشجي</actor>
      <actor>كانر سيندروك</actor>
      <actor>كيبرا سيزجن</actor>
      <actor>علي سيمي صفيل</actor>
      <actor>بينو يلدريريلار</actor>
      <actor>سيراي كايا</actor>
      <writer>هاند الطايلي</writer>
      <writer>يوجي ساكاموتو</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺭﻭﻣﺎﻧﺴﻲ</category>
    <category lang="ar">ﻋﺎﺋﻠﻲ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208144000 +0200" stop="20191208153000 +0200" channel="OSNYahala.ae">
    <title lang="ar">وعيت</title>
    <desc lang="ar">يتناول العمل قصة شابة تدعى (دانا نصر) تجد نفسها في عالم ما بعد الغيبوبة، وقد مر 12 عامًا وتغير كل شىء من حولها، ويصبح عليها التعامل والتكيف مع التكنولوجيا المتطورة من حولها، ومواقع التواصل الاجتماعي. 
After 12 years of being in a coma, young Dana Naser finds herself in a different world where everything has changed around her and she has to adapt to advanced technology and social networking sites(n)</desc>
    <credits>
      <director>مازن فياض</director>
      <actor>فلافيا بشارة</actor>
      <actor>طارق يعقوب</actor>
      <actor>جوزيف بو نصار</actor>
      <actor>ريموند عازار</actor>
      <actor>محمد عقيل</actor>
      <actor>كميل سلامة</actor>
      <writer>ناديا طبارة</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208153000 +0200" stop="20191208162000 +0200" channel="OSNYahala.ae">
    <title lang="ar">حكايات بنات (ج1)</title>
    <desc lang="ar">يتناول العمل حياة أربع فتيات، ملقيًا الضوء على علاقتهن بأهاليهن وحياتهم الخاصة وأحلامهن وطموحاتهن العملية والشخصية. 
The series deals with the lives of four girls, shedding light on their relationship with their parents, their personal lives, their dreams and their ambitions(n)</desc>
    <credits>
      <director>طارق يخلف</director>
      <director>حسين شوكت</director>
      <actor>صبا مبارك</actor>
      <actor>رجاء الجداوي</actor>
      <actor>مها أبو عوف</actor>
      <actor>ريهام أيمن</actor>
      <actor>حورية فرغلي</actor>
      <actor>دينا الشربيني</actor>
      <writer>باهر دويدار</writer>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>7.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208162000 +0200" stop="20191208171500 +0200" channel="OSNYahala.ae">
    <title lang="ar">أفراح إبليس (ج2)</title>
    <desc lang="ar">تدور أحداث المسلسل حول (همام) رجل الأعمال الصعيدي، وزوجته (جملات) التي تجلب خادمة بغرض العطف عليها، إلا أن (همام) يقع في حب هذه الخادمة، وعلى جانب آخر يحاول الاتصال بشخصيات ذات نفوذ من أجل السيطرة على تجارة الحديد. 
Hammam is a businessman from Upper Egypt. His wife, Jamalat, brings in a maid with the intention of helping her. He falls in love with the maid, while seeking success for his business by connecting with powerful people(n)</desc>
    <credits>
      <director>أحمد خالد أمين</director>
      <director>ناصر زيدان</director>
      <actor>جمال سليمان</actor>
      <actor>صابرين</actor>
      <actor>ياسر فرج</actor>
      <actor>إيناس عز الدين</actor>
      <actor>هنادي مهنى</actor>
      <actor>أحمد صفوت</actor>
      <writer>مجدي صابر</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>5.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208171500 +0200" stop="20191208181000 +0200" channel="OSNYahala.ae">
    <title lang="ar">مذكرات عشيقة سابقة</title>
    <desc lang="ar">في إطار درامي رومانسي، تدور الأحداث حول فتاة ظلت محتفظة بسر حبها ﻷحد الأشخاص لأكثر من عشر سنوات ثم قررت أن تفصح عنه بطريقتها الخاصة، ولكن ماذا سيترتب على هذا. 
A romantic drama about a girl who has kept her love for someone a secret for more than ten years and then decides to tell him in her own way, but what happens next(n)</desc>
    <credits>
      <director>هشام شربتجي</director>
      <director>سعيد رمضان</director>
      <actor>نيكول سابا</actor>
      <actor>باسم ياخور</actor>
      <actor>كاريس بشار</actor>
      <actor>طوني عيسى</actor>
      <actor>شكران مرتجى</actor>
      <actor>جوي خوري</actor>
      <writer>نور شيشكلي</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <rating system="EG">
      <value>6.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208181000 +0200" stop="20191208190000 +0200" channel="OSNYahala.ae">
    <title lang="ar">وما أدراك ما أمي</title>
    <desc lang="ar">تدور الأحداث في إطار اجتماعي درامي حول شخصية (غنيمة) التي تعاني من ظروف صحية مركبة تتطلب معاملتها بطريقة خاصة، والتي تؤثر على حياتها مع أولادها. 
Ghanima suffers from complex health problems, which require her to be treated in a special way and affecting her life with her children(n)</desc>
    <credits>
      <director>حسين الحليبي</director>
      <director>عبدالله العيدان</director>
      <actor>إلهام الفضالة</actor>
      <actor>محمد العجيمي</actor>
      <actor>هيا الشعيبي</actor>
      <actor>فاطمة الصفي</actor>
      <actor>حسين المهدي</actor>
      <actor>هنادي الكندري</actor>
      <writer>علي دوحان</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>3.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208190000 +0200" stop="20191208200000 +0200" channel="OSNYahala.ae">
    <title lang="ar">Stiletto Vendetta</title>
    <desc lang="ar">أربع نساء جميلات، صديقات منذ الطفولة اجتمعن معًا مجددًا، لديهن حسابات قديمة يجب تسويتها، وهناك منافسات جديدة من المقرر أن تتطور، عندما كانوا مرهقات مزحن مزحة قاسية مع صديقتهن الرابعة، كانت السبب في طردها من المدرسة ودمار حياتها، وعند اجتماعهن قررت التقرب منهن والانتقام. 
Four beautiful women, who are childhood friends get together again, with old accounts to settle. When they were teenagers they made a prank on their fourth friend, which expelled her from school and destroyed her life. When she meets them again,she decides to have revenge(n)</desc>
    <credits>
      <director>علي بيلجين</director>
      <actor>جوكس باهادير</actor>
      <actor>أسيلهان كوربوز</actor>
      <actor>ميرت فرات</actor>
      <actor>يلديراي ساهينلير</actor>
      <actor>بادي إيسيل</actor>
      <actor>فيريت أكتوج</actor>
      <writer>ميريك أجيمي</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺟﺮﻳﻤﺔ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <category lang="ar">ﺣﺮﻛﺔ</category>
    <rating system="EG">
      <value>5.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208200000 +0200" stop="20191208210000 +0200" channel="OSNYahala.ae">
    <title lang="ar">أفراح إبليس (ج2)</title>
    <desc lang="ar">تدور أحداث المسلسل حول (همام) رجل الأعمال الصعيدي، وزوجته (جملات) التي تجلب خادمة بغرض العطف عليها، إلا أن (همام) يقع في حب هذه الخادمة، وعلى جانب آخر يحاول الاتصال بشخصيات ذات نفوذ من أجل السيطرة على تجارة الحديد. 
Hammam is a businessman from Upper Egypt. His wife, Jamalat, brings in a maid with the intention of helping her. He falls in love with the maid, while seeking success for his business by connecting with powerful people(n)</desc>
    <credits>
      <director>أحمد خالد أمين</director>
      <director>ناصر زيدان</director>
      <actor>جمال سليمان</actor>
      <actor>صابرين</actor>
      <actor>ياسر فرج</actor>
      <actor>إيناس عز الدين</actor>
      <actor>هنادي مهنى</actor>
      <actor>أحمد صفوت</actor>
      <writer>مجدي صابر</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>5.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208210000 +0200" stop="20191208220000 +0200" channel="OSNYahala.ae">
    <title lang="ar">حكايتنا</title>
    <desc lang="ar">تعيش (فيليز) في حي فقير مع أخواتها الخمسة، وتعتني بهم منذ وفاة والدتهم، وإدمان والدهم على الكحول، في يوم ما، يدخل شاب غامض إلي حياتهم يدعى (بريش) يريد كسب قلب (فيليز)، ويصبح واحدحد من العائلة، ولكن (فيليز) لا تريد حب في حياتها وتتجاهل مشاعره اتجاهها، تحاول العائلة إبقاء حياتهم سعيدة، بالرغم من والدهم المدمن على الشرب، ويريد كسب المال بالطرق السهلة. 
Filiz lives with her five siblings taking care of them since their mother's death, and their father's alcoholism. One day, a mysterious young man named Barish wants to win her heart , but Filiz doesn't want love in her life. The family tries to keep each other happy, despite their father's bad habits(n)</desc>
    <credits>
      <director>كوراي كريم اوغلو</director>
      <director>سيردار جوزيليكلي</director>
      <actor>هازال كايا</actor>
      <actor>بوراك دنيز</actor>
      <actor>نسرين كافادزاد</actor>
      <actor>ريها أوزكان</actor>
      <actor>ياجيز كان كونيالي</actor>
      <actor>زينب سليمجولو</actor>
      <writer>بول أبوت</writer>
      <writer>أليف أسيلكيفلى يتر</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺭﻭﻣﺎﻧﺴﻲ</category>
    <category lang="ar">ﻛﻮﻣﻴﺪﻱ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208220000 +0200" stop="20191208230000 +0200" channel="OSNYahala.ae">
    <title lang="ar">Kadin</title>
    <desc lang="ar">تتعرف (بهار) على (صرب)، على متن إحدى السفن و يقعا في الحب ويقررا الزواج، وتنجب (بهار) بنت تدعى (نيسان) وصبي صغير يدعى (دورود)، لكن تنقلب حياتها رأسًا على عقب، عندما يختفي زوجها من حياتهم وتضطر إلى مواجهة الحياة مع طفليها وحدها‎. 
Bahar meets Sarp on a ship , they fall in love and get married. Bahar gives birth to a girl named Nisan and a young boy, Doruk, but her life turns upside down when her husband disappears from their lives and she's forced to face life with her two children alone(n)</desc>
    <credits>
      <director>نديم غوش</director>
      <director>ميرف جيرجين</director>
      <actor>أوزجي أوزبيرنشجي</actor>
      <actor>كانر سيندروك</actor>
      <actor>كيبرا سيزجن</actor>
      <actor>علي سيمي صفيل</actor>
      <actor>بينو يلدريريلار</actor>
      <actor>سيراي كايا</actor>
      <writer>هاند الطايلي</writer>
      <writer>يوجي ساكاموتو</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺭﻭﻣﺎﻧﺴﻲ</category>
    <category lang="ar">ﻋﺎﺋﻠﻲ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208230000 +0200" stop="20191209000000 +0200" channel="OSNYahala.ae">
    <title lang="ar">وعيت</title>
    <desc lang="ar">يتناول العمل قصة شابة تدعى (دانا نصر) تجد نفسها في عالم ما بعد الغيبوبة، وقد مر 12 عامًا وتغير كل شىء من حولها، ويصبح عليها التعامل والتكيف مع التكنولوجيا المتطورة من حولها، ومواقع التواصل الاجتماعي. 
After 12 years of being in a coma, young Dana Naser finds herself in a different world where everything has changed around her and she has to adapt to advanced technology and social networking sites(n)</desc>
    <credits>
      <director>مازن فياض</director>
      <actor>فلافيا بشارة</actor>
      <actor>طارق يعقوب</actor>
      <actor>جوزيف بو نصار</actor>
      <actor>ريموند عازار</actor>
      <actor>محمد عقيل</actor>
      <actor>كميل سلامة</actor>
      <writer>ناديا طبارة</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208132000 +0200" stop="20191208142500 +0200" channel="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <title lang="ar">My Brilliant Friend</title>
    <desc lang="ar">تسترجع امرأة ذكريات صداقة طويلة المدى، لكنها في الوقت ذاته تتصادم مع فتاة قابلتها في المدرسة الابتدائية في (نابولي) في أوائل الخمسينيات من القرن العشرين. 
A woman recalls her lifelong friendship and clashes with a girl she met in Naples in the fifties(n)</desc>
    <credits>
      <director>سافيرو كوستانزو</director>
      <actor>بينا دي جينارو</actor>
      <actor>فيفيان أنطونيوس</actor>
      <actor>دومينيكو جينارو</actor>
      <actor>فالانتينا أكا</actor>
      <actor>سارة فالانجا</actor>
      <actor>لوكا جالون</actor>
      <writer>سافيرو كوستانزو</writer>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <category lang="ar">ﻋﺎﺋﻠﻲ</category>
    <rating system="EG">
      <value>5.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208142500 +0200" stop="20191208151500 +0200" channel="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <title lang="ar">العشق الفاخر</title>
    <desc lang="ar">تدور أحداث المسلسل في قالب رومانسي حول قصة الفتاة (عائشة) التي تم إجبارها على الزواج من الشاب المستهتر الغني الوسيم (كريم)، فماذا سيحدث لها بعد هذه الزيجة.(n)</desc>
    <credits>
      <director>سيردار جوزيليكلي</director>
      <director>سينيم زينسير</director>
      <actor>كاجلار أرطغرل</actor>
      <actor>بوركو أوزبيرج</actor>
      <actor>بنيان دونميز</actor>
      <actor>نيس بايكنت</actor>
      <actor>تانر روميلي</actor>
      <actor>سيركاي توتونكو</actor>
      <writer>إيلكر أرسلان</writer>
      <writer>باريز أردوجان</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <rating system="EG">
      <value>5.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208151500 +0200" stop="20191208161000 +0200" channel="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <title lang="ar">من حقي أحب</title>
    <desc lang="ar">دراما رومانسية تدور حول مهندس وزوجته يعيشان حياة متوترة وغير مستقرة لدرجة دخولهما في خلافات كثيرة معا، وتضطرب حياتهما أكثر بعد تدخل أصدقاءهما فيها. 
A romantic drama revolving around an engineer and his wife living a life so tense and unstable that they are in many disagreements together, and their lives are further disrupted by the interference of their friends(n)</desc>
    <credits>
      <director>أحمد الفردان</director>
      <director>أسامة التركي</director>
      <actor>ريم ارحمة</actor>
      <actor>علي كاكولي</actor>
      <actor>شيماء سليمان</actor>
      <actor>مي البلوشي</actor>
      <actor>عبدالناصر الزاير</actor>
      <actor>سعاد سليمان</actor>
      <writer>عبدالعزيز الحشاش</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <category lang="ar">ﺭﻭﻣﺎﻧﺴﻲ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208161000 +0200" stop="20191208170500 +0200" channel="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <title lang="ar">Kadin</title>
    <desc lang="ar">تتعرف (بهار) على (صرب)، على متن إحدى السفن و يقعا في الحب ويقررا الزواج، وتنجب (بهار) بنت تدعى (نيسان) وصبي صغير يدعى (دورود)، لكن تنقلب حياتها رأسًا على عقب، عندما يختفي زوجها من حياتهم وتضطر إلى مواجهة الحياة مع طفليها وحدها‎. 
Bahar meets Sarp on a ship , they fall in love and get married. Bahar gives birth to a girl named Nisan and a young boy, Doruk, but her life turns upside down when her husband disappears from their lives and she's forced to face life with her two children alone(n)</desc>
    <credits>
      <director>نديم غوش</director>
      <director>ميرف جيرجين</director>
      <actor>أوزجي أوزبيرنشجي</actor>
      <actor>كانر سيندروك</actor>
      <actor>كيبرا سيزجن</actor>
      <actor>علي سيمي صفيل</actor>
      <actor>بينو يلدريريلار</actor>
      <actor>سيراي كايا</actor>
      <writer>هاند الطايلي</writer>
      <writer>يوجي ساكاموتو</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺭﻭﻣﺎﻧﺴﻲ</category>
    <category lang="ar">ﻋﺎﺋﻠﻲ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208170500 +0200" stop="20191208175500 +0200" channel="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <title lang="ar">وعيت</title>
    <desc lang="ar">يتناول العمل قصة شابة تدعى (دانا نصر) تجد نفسها في عالم ما بعد الغيبوبة، وقد مر 12 عامًا وتغير كل شىء من حولها، ويصبح عليها التعامل والتكيف مع التكنولوجيا المتطورة من حولها، ومواقع التواصل الاجتماعي. 
After 12 years of being in a coma, young Dana Naser finds herself in a different world where everything has changed around her and she has to adapt to advanced technology and social networking sites(n)</desc>
    <credits>
      <director>مازن فياض</director>
      <actor>فلافيا بشارة</actor>
      <actor>طارق يعقوب</actor>
      <actor>جوزيف بو نصار</actor>
      <actor>ريموند عازار</actor>
      <actor>محمد عقيل</actor>
      <actor>كميل سلامة</actor>
      <writer>ناديا طبارة</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208175500 +0200" stop="20191208190000 +0200" channel="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <title lang="ar">My Brilliant Friend</title>
    <desc lang="ar">تسترجع امرأة ذكريات صداقة طويلة المدى، لكنها في الوقت ذاته تتصادم مع فتاة قابلتها في المدرسة الابتدائية في (نابولي) في أوائل الخمسينيات من القرن العشرين. 
A woman recalls her lifelong friendship and clashes with a girl she met in Naples in the fifties(n)</desc>
    <credits>
      <director>سافيرو كوستانزو</director>
      <actor>بينا دي جينارو</actor>
      <actor>فيفيان أنطونيوس</actor>
      <actor>دومينيكو جينارو</actor>
      <actor>فالانتينا أكا</actor>
      <actor>سارة فالانجا</actor>
      <actor>لوكا جالون</actor>
      <writer>سافيرو كوستانزو</writer>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <category lang="ar">ﻋﺎﺋﻠﻲ</category>
    <rating system="EG">
      <value>5.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208190000 +0200" stop="20191208200000 +0200" channel="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <title lang="ar">العشق الفاخر</title>
    <desc lang="ar">تدور أحداث المسلسل في قالب رومانسي حول قصة الفتاة (عائشة) التي تم إجبارها على الزواج من الشاب المستهتر الغني الوسيم (كريم)، فماذا سيحدث لها بعد هذه الزيجة.(n)</desc>
    <credits>
      <director>سيردار جوزيليكلي</director>
      <director>سينيم زينسير</director>
      <actor>كاجلار أرطغرل</actor>
      <actor>بوركو أوزبيرج</actor>
      <actor>بنيان دونميز</actor>
      <actor>نيس بايكنت</actor>
      <actor>تانر روميلي</actor>
      <actor>سيركاي توتونكو</actor>
      <writer>إيلكر أرسلان</writer>
      <writer>باريز أردوجان</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <rating system="EG">
      <value>5.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208200000 +0200" stop="20191208210000 +0200" channel="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <title lang="ar">من حقي أحب</title>
    <desc lang="ar">دراما رومانسية تدور حول مهندس وزوجته يعيشان حياة متوترة وغير مستقرة لدرجة دخولهما في خلافات كثيرة معا، وتضطرب حياتهما أكثر بعد تدخل أصدقاءهما فيها. 
A romantic drama revolving around an engineer and his wife living a life so tense and unstable that they are in many disagreements together, and their lives are further disrupted by the interference of their friends(n)</desc>
    <credits>
      <director>أحمد الفردان</director>
      <director>أسامة التركي</director>
      <actor>ريم ارحمة</actor>
      <actor>علي كاكولي</actor>
      <actor>شيماء سليمان</actor>
      <actor>مي البلوشي</actor>
      <actor>عبدالناصر الزاير</actor>
      <actor>سعاد سليمان</actor>
      <writer>عبدالعزيز الحشاش</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <category lang="ar">ﺭﻭﻣﺎﻧﺴﻲ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208210000 +0200" stop="20191208220000 +0200" channel="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <title lang="ar">Kadin</title>
    <desc lang="ar">تتعرف (بهار) على (صرب)، على متن إحدى السفن و يقعا في الحب ويقررا الزواج، وتنجب (بهار) بنت تدعى (نيسان) وصبي صغير يدعى (دورود)، لكن تنقلب حياتها رأسًا على عقب، عندما يختفي زوجها من حياتهم وتضطر إلى مواجهة الحياة مع طفليها وحدها‎. 
Bahar meets Sarp on a ship , they fall in love and get married. Bahar gives birth to a girl named Nisan and a young boy, Doruk, but her life turns upside down when her husband disappears from their lives and she's forced to face life with her two children alone(n)</desc>
    <credits>
      <director>نديم غوش</director>
      <director>ميرف جيرجين</director>
      <actor>أوزجي أوزبيرنشجي</actor>
      <actor>كانر سيندروك</actor>
      <actor>كيبرا سيزجن</actor>
      <actor>علي سيمي صفيل</actor>
      <actor>بينو يلدريريلار</actor>
      <actor>سيراي كايا</actor>
      <writer>هاند الطايلي</writer>
      <writer>يوجي ساكاموتو</writer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺭﻭﻣﺎﻧﺴﻲ</category>
    <category lang="ar">ﻋﺎﺋﻠﻲ</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
    <rating system="EG">
      <value>6.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20191208220000 +0200" stop="20191208230000 +0200" channel="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <title lang="ar">وعيت</title>
    <desc lang="ar">يتناول العمل قصة شابة تدعى (دانا نصر) تجد نفسها في عالم ما بعد الغيبوبة، وقد مر 12 عامًا وتغير كل شىء من حولها، ويصبح عليها التعامل والتكيف مع التكنولوجيا المتطورة من حولها، ومواقع التواصل الاجتماعي. 
After 12 years of being in a coma, young Dana Naser finds herself in a different world where everything has changed around her and she has to adapt to advanced technology and social networking sites(n)</desc>
    <credits>
      <director>مازن فياض</director>
      <actor>فلافيا بشارة</actor>
      <actor>طارق يعقوب</actor>
      <actor>جوزيف بو نصار</actor>
      <actor>ريموند عازار</actor>
      <actor>محمد عقيل</actor>
      <actor>كميل سلامة</actor>
      <writer>ناديا طبارة</writer>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="ar">تصنيف العمل</category>
    <category lang="ar">ﺩﺭاﻣﺎ</category>
  </programme>
  <programme start="20191208230000 +0200" stop="20191209001500 +0200" channel="OSNYaHalaAlOula.ae">
    <title lang="ar">شخصية</title>
    <desc lang="ar">يصاب آغا، الرجل المتقاعد في سن الخامسة والستين بمرض الزهايمر، ولكنه يقرر أن يضيف بعض الحركة لحياته من خلال الانتقام والتخلص من كل المجرمين بعد سنين من التخطيط.(n)</desc>
    <credits>
      <director>أنور صايلك</director>
      <actor>هالوك بيلجينير</actor>
      <actor>كانسو ديري</actor>
      <actor>ميتين آكدولجير</actor>
      <actor>حسين أفني دانيال</actor>
      <writer>هاكان جوندي</writer>
    </credits>
    <date>2018</date>
  </programme>
</tv>
